網爆淫魔性侵女童仲拍片 警：調查有難度

據內地媒體今日報道，昨晚9時38分，新浪微博認證為「資訊視頻自媒體」的帳戶「新聞調查記者」發佈消息指，有網友爆料一段長達5分鐘的性侵女童影片，施暴的口音疑似山東人，目前影片已提供給山東警方，而迄今該微博跟帖已超過1.4萬則。

據「新聞調查記者」所發微博描述，片中男子約30歲，被性侵的女童看上去則只有約8歲，她一直哭鬧，但男子沒有停手，依然實施了性侵。片裏有一個女孩在拍影片。據爆料網友表示，聽口音疑似山東人，目前已將影片提供給山東警方。

實施了性侵

蝗語真係不知所謂

片?

F

fbi

屌 好似pokemon出招咁

淫魔！性侵啦！
淫魔~